油塘衝突 消息：一被捕人士為退休警

全港各區近日有市民自發設立「連儂牆」，用MEMO紙貼在牆上，表達對「逃犯條例」修訂爭議的意見。昨晚(10日)在港鐵油塘站外，兩度有中年男子阻止年輕人設置連儂牆，至晚上更有多名大漢包圍年輕人爆發衝突。
警方共收到4宗有關油塘衝突的報案，共拘捕兩名退休男子。據了解，其中一名被捕人士為退休警務人員。
昨晚，油塘港鐵站外因有中年男子兩度阻止年輕人設置連儂牆，而爆發衝突。多名中年大漢包圍年輕人，不斷用粗言穢語指罵，大批警員到場維持秩序，至深夜年輕人數目不斷增多，雙方人數逆轉。油塘衝突不斷，在電梯、天橋及大本營平台發生多宗推撞、爭執事故，其中警方接獲四宗有關報案，共拘捕兩名退休男子。據了解，其中一名被捕人士為退休警務人員。

據悉，該兩名被捕人士涉及以下案件。一名退休男子聲稱有人阻擋其妻子前進，並推撞她，男子便「還手」推撞該名市民，該名男子其後被捕。另一名退休男與兩名朋友站在一旁，一名廚師途徑此處欲路過不果，被三名男子擋去路，繼而發生爭執。警方接報到場調停事件，其中一名退休人士承認曾經推撞廚師被警方拘捕。廚師決定不追究事件，警方則表示會查看閉路電視片段再決定下一步行動。

D狗退左休都仲有宿舍？

廚師決定不追究事件？

廚師決定不追究事件

一向賴死唔走 以我所知公務員宿舍都要排好耐

係咪
廚師"被"決定不追究事件??

仲有2個係當班警定手足

下一動行動姐係放人丫嘛 洗鬼估

實係俾d黑警大
話你追究就兩邊都告

幾大都搞到佢無長俸食啦屌

一D由返工既第一天到退休都有樓住既人，
去暴力對待前路茫茫既青年，話佢地搞亂香港，
畜牲不如

紀律部隊退休還番宿舍之後可以申請公屋

恰佢冇錄低
有既話驚西

拉人唔等於會告
大家留意番

追究到佢無宿舍住

呢個？

一係就放人，一係就告兩邊毆鬥，你自己揀

屌佢老母, 刑事案, 就算唔追究, 都可以照起訴傷人罪